我正式宣布 譚仔係高危地方

其實所有餐廳仲用緊筷子筒嘅都好危險
筷子筒嘅筷子係用完先會洗並非每日清洗，如果有飛沫接觸到，咁食客就照落肚，個風險自己諗。

咁唔止譚仔啦

食得痰仔就知冇得救
D嘢污糟到...

譚仔仲有勁多支那種

自推

連登仔唔怕
生死有命

我食十小辣咁撚辣咩菌都死啦

外賣拎走啦，我要毀滅地球

好彩不嬲外賣

咪又係成班🐶衝去食，聽日初一應該做到仆街
利申譚仔parttime

譚仔班鄉音呀姐新年應該去曬中國探親

屌原來初一唔使翻自柒左

張相都唔係譚仔，你係邊間米線店嘅打手？
好多茶餐廳都係自助攞餐具，放響櫃桶架啦，
集火小爆班狗官先啦

屌咪講撚咗全部用筷子筒嘅餐廳都係高危囉

自推救香港人

譚仔三哥休到年初五

學返沙士個陣
自己搵杯水洗野拎紙巾抹下餐具呢啲基本野

無人想知

茶仔先恐怖
唔知點解香港人係鐘意就咁nur骨係枱面
D口水痴哂係玻璃面，職員執骨後又用用完再用嘅布抺枱，將口水spread開
下水食客又食完nur骨係枱面，又多浸口水

... 親戚做譚仔
佢話日日都會用滾水淥兩次

初二開